我代表時事台宣布 眼帶唔係時事台嘅人

樓主分化撚blocked

block

又block多隻波台分化狗

又分化手足